NOW 新聞：消息指限聚令將延長兩星期！

估都估到啦

等睇無限永續

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

直接強制所有人要戴口罩會實用D囉

612721831一周年都無啦

預撚左架啦

如果唔係邊有籍口濫捕打尻你

大機會限到91開學

而家有禁蒙面法嘛，叫人帶口罩咪自打嘴巴，所以由一月尾到而家，港共從來冇宣傳過帶口罩

過左六四就會話情況 ok 又可以開嚕

陳肇始及徐英偉下午見記者料交代防疫措施
19.05.2020 13:06

食物及衞生局局長陳肇始和民政事務局局長徐英偉，下午三時將舉行記者會。有消息指當局傾向維持限聚令多14天，並會放寬宗教活動的聚集規定。

行政長官林鄭月娥早上表示，有些事情需要經過行政會議通過。她又指現階段會維持復課安排，除非未來10日有很嚴重大規模爆發，如果只有零星確診個案，復課安排將不會受影響。

宗教活動一定唔包路祭啦

Sing Hallelujah to the Lord........

又唔好咁講
佢攪咗隻8億底褲口罩出嚟 人人有份

Sing Hallelujah Sing Hallelujah